\begin{multicols}{2}
Thomas attache son cerf-volant au sol \\
au point T.

Il fait 12 m pour parcourir la distance TH.

Le schéma ci-contre illustre la situation.\\ Il n'est pas à l'échelle.

\begin{enumerate}
\item Montrer que la hauteur CH du cerf-volant est égale à $9$~m.
\item Démontrer que les droites $(CH)$ et $(EF)$ sont parallèles.
\item Au bout d'un certain temps, le cerf-volant de Thomas est à $13,5$~m du sol.\\
Quelle est alors la longueur de la corde $TE$ qui a été nécessaire ?
\end{enumerate}

\columnbreak

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{3EvalThales01.png}
\end{center}

\end{multicols}